點睇叫呀俊但係完全唔靚仔嘅人？

佢老豆老母係咪玩鳩佢

你估個個好似你老豆老母咁識預知咩

樓豬叫啊俊

邊撚度俊呀

俊？邊撚度俊啊 睇過？

係度都撞到你 好有緣 濛濛

關你撚事咩

屌你老母

以前啲人迷信改名係咁
個命格無啲咩就放啲咩入去
好似你咁 你唔靚仔
咁你老豆老母就比個俊字你

咁想做我老豆？ 不了

通常個名都代表父母對自己仔女嘅期望

駿/峻 唔得??